健身撚入一入嚟

減脂增肌
想轉下menu 有無巴絲分享下

暫時早餐麥片/水浸吞拿魚
午餐 烚雞胸 西蘭花 飯
下午茶 烚雞胸 西蘭花 飯
晚餐 烚雞 菜
每日飲兩劑 iso protein

食左幾耐？

諗緊買唔買即食雞胸好....
自烚雞胸食兩餐已經想死

用慢煮啦
大把口味你可以marinate

唔係太夠fat喎
減脂都要食夠脂肪架
如果唔係會唔夠essential fatty acid
早餐麥皮轉半粒牛油果+粒烚蛋會飽肚好多
平時唔好食死雞胸
食下三文魚/鯖魚可以補充下Omega-3
(罐裝吞拿魚個含量少到呢)

炒蛋狂加牛油

之前食過 但停咗一排

好貴！我本身都諗住訂

聽完要夠脂肪就
炒蛋得唔得

其實都唔洗慢煮
中火煎1分鐘
反面 轉細火 蓋起佢焗6分鐘
正
好抵食

抽脂算啦

我岩岩買左
有啲咩口味可以整？
我整左2次原味幾正

食下三文魚 牛油果 波菜 冇咁悶

脂肪攝取？

但有油唔夠清

三文魚貴貴豬

重點唔係食咩撚樣，計返你個每日消耗，再計你食物卡路里，抵你肥

日日跑步burn 500 calories 再食依D
同埋我係減脂唔係減肥 我係要埋protein
係咪肺炎搞到無得開學教你認字啊

上tdee 計cutting 既cal同protein intake

即食雞胸好食過自己白烚好多
但好貴真係....

仲有要食夠其他營養素

無意冒犯
師兄食咁清係要比賽定點?

建議可以食果仁

其實食脂肪/油唔係問題 只要最後calories deficit就ok
有人適合低碳水(生胴) 不過好似未必增到肌
增肌同時減脂係好難

小弟減兩個月 唔戒口 照食薯條 朱古力
減左4kg左右 不過唔知肌肉量多幾多